呢排連AV都無心情睇

真係由細到大都未試過有咁沉重既心情，沉重到AV都唔想睇

真
69打後戒咗丁
丁圖都冇睇

今天好返小小。想j 返個四十路。唔好怪我